【逃犯條例】唯唯梁競徽衝出國際 惡搞受傷照登Euronews片段

梁競徽（原名梁烈唯）最近在網上人氣高企，香港的「反修例」遊行中多次「被出現」，雖然唯唯早己在微博公開澄清，指自己並沒有參加遊行，不過一眾網民依然少理，繼續封他為「英雄」。

連登網民的改圖，圈住徽徽正參與遊行。（連登討論區圖片）

一連串惡搞事件後，在昨日的遊行當中，甚至有人將唯唯的樣子印成海報，於街上派發。有市民在遊行期間，高舉唯唯的樣子，並且被不少人拍下片段。到今日，在外國媒體—歐洲新聞台（Euronews）報道香港情況時，竟然將這段片報一併報道，並用將唯唯的頭近鏡，人人都看得十分清楚。Euronews是一個全球播放的新聞頻道，唯唯間接進入了全球人的眼光，相信連他自己也估不到。

Euronews報道出遊行事件，更出現梁競徽的大頭照。（Euronews螢幕截圖）

網民改咗唔少圖，連三哥都中招。（網上圖片）

唯唯！